超人只不過係一套比細佬睇既av

見到怪獸
細變大
肉搏3分鐘
中出死光即飛
變翻細

你得3分鐘咁少？

3分鐘
講出黎唔驚比人笑

你中出完條女 條女會爆炸

樓主得3分鐘條心仲唔激到爆炸咩